真台客驚現on9仔

2條毒撚放工去咗真台客食lunch
面對住一pair pair情侶 我哋無畏無懼！

我食咗香腸滷肉飯 50蚊

份量啱啱好 味道唔錯 擺得入口

對面條毒撚嗌咗雞排便當 52蚊

好食 但話飽到嘔 啲雞多到食唔晒
自問細食唔好嗌.....

雞肉卷28蚊

gif?

0/10 冇gif

gay

都冇gif

我要gif

男友

只有毒撚R其J

想含

啱嘅介紹返

點解要整呢個gif出嚟

Gay

Seems 正

笑鳩你

好味又抵食

識食

我不嬲食家

你隻手又幾靚